一人n個連登仔成日錯但冇人捉的錯別字

小 少

我很少去叫雞（指次數多少）
我自小就叫雞（指細細個就叫）

被 畀 俾

錯

畀同俾點分

帶 戴

鐘意

主動 同 被動
畀錢你
俾人追數

鼓油

汁 執

俾人追數，被人追數
讀音唔同但意思一樣？

岩

那 哪？
btw 係別字

哩兩隻字依家連好多書都錯左，好似冇諗住改咁

規矩 成日變左做規舉

爆Moon

理解唔到點樣演變。

喺

moon 都唔識

麵 面

打j唔小心射左上個moon到

西，閪

發覺

法國

仲 重
而家 宜家 依家

肥絲(屍)大隻

記得小學教過有「哪」係問句會用，即係在哪裏？ 咁樣
「那」就係那些，肯定句/答句會用
有錯屌得細力啲